空姐vs 燒味師傅 邊個專業d

燒味師傅

空姐

空姐
燒味師

空姐淨係整色整水等白馬王子
燒味師傅每一日都係磨練，不斷提升
已經高下立見

空姐=waitress

唔知空姐有咩咁fancy

隻手R 完賓周 唔洗手 去整飯
仲要咩都渣下

空姐好食d

屌你老母臭化西on9樓豬
整好d啦仆街陷家剷我投錯左飛雞

燒味師

我都係

雖然我冇投錯，但有時啲人個腦真係鳩鳩地
有咩理由會標題同個內容調轉？

又唔方便，而且人地有啲冇入到黎，淨係出面睇既
睇落個結果完全調返轉

係連登開呢啲post為咩 未投都知結果啦

一個專業斬雞，一個專業做雞，兩個都咁專業

打合啦

和

整完飯 渣完雞 又𢱑兩下賓周

俾錯負皮

兩者共通點

淨係知樓主最唔專業
屌你老母啲次序亂撚晒搞到俾錯負皮

明明就係你地班盲撚睇錯

點解依家啲post正負評又倒轉，題目同內文又倒轉晒，好難睇

Super

咩歌黎

空姐 未又係咁
你咪食飛機餐呀你

條賓周一定佈滿雞油同叉燒醬味

一個斬雞 一個俾人斬黎食

今次腐皮卑得特別爽

空姐=g
俾燒味師傅斬

巴打你

屌 見到空姐擺頭以為係正評
點知禁左負評

比錯負皮

投錯左飛雞

空姐條片係第二 慣性禁左正評

含落去一定好正

係咁拍下把刀都覺得好型

飛雞！ 技術精湛

做過燒味...
啲師傅食撚完煙 轉個頭幫客斬料

煙熏

頂投錯咗負皮

屌你老味比錯正評

fake 9 我，屌